[罷買日]記錄你地洗左幾多錢

20190830
43蚊 午餐

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

$97

我認我今日唔爭氣買左對鞋

好想買多幾件衫返工
又想買支保濕精華
但一諗起手足眼都盲 腳都斷
就即刻覺得自己好自私
唔買了

晏奏食隔夜飯
夜晚煲粥
除左必需品今日無使過錢

車錢連一定要做既野$90

今日去集會唔記得帶口罩 買左pack

唔爭氣
買左個7仔日本忌廉瑞士卷食13蚊

8蚊買左杯新地
其他全部一早尋晚攪好晒

$12

【突發文宣計劃第三期！】牆紙！

21$

番工帶飯 放工就食屋企飯 0$

來回車費 $4 （長者優惠）

洗左錢唔緊要
有記錄 下次罷買日會醒起

轉美金cash out

50蚊午餐,廿蚊來回車錢,完

$7早餐
$51午餐
$37晚餐

$45 Lunch
$84 黃色小店dinner

我齋window shopping

日本amazon 800hkd
本地消費不了

$49

定期以外嘅錢已經喺床頭了

$25

好想同絲打瘋狂數錢
可惜小妹

20190901
120蚊 黃店午餐
20蚊 野飲

10蚊麵包

0

三罷點可以冇不合作運動配合？

$63 午餐 仲未有得食晚飯

Hkd23.5
Lunch黎

咁多位手足
下星期五再見

今日暫時19.4預算32.8

20190906
0蚊

$10.4+$9.8 搭九巴

20190908
0蚊
下星期再見

20190913
40蚊 午餐
6蚊 可樂
車費~10蚊

20190913

0蚊

搭車有月票
食飯公司包

20190913
1蚊都無駛
請假全日留家不消費

20190913
$100 宵夜
Sorry

$36 午餐
$10 車費
$6 可樂

$100 午餐
6蚊可樂

32蚊 午餐
預計15蚊 車費
預計幾十蚊 噴膠文宣用
6蚊可樂

計埋等陣晚餐今日應該7-80到

蘋果反送中特刊 $20

盡量少用/幫襯自己友is ok

20190929
車費40幾蚊
午餐 74蚊
晚餐100蚊